男丁個丁係咪J咁解

如題

咁男丁隔耳點解？

係阿, 南丁格爾都係因為條賓周指南針咁款先俾人起咗個咁嘅名

咁肉丁係咪豬公嘅肉咁解

甲乙丙丁個丁係屬於甲乙丙邊叉個

出前一J？

啱呀，圍村人個丁權意思就係有J嘅先有權分地俾你

五香肉J

但有人會賣丁

咁你會唔會叫人做男撚呀

咁套丁係咪用condom既意思？

宮保雞J

小心佢屌撚死你

賣丁咪冇撚用

JJ歷險記

丁口為中國清朝人口的計算單位，為人丁與女口的合稱。 丁即人丁；指的是16歲－60歲的男子、口則指女口；指的是婦女或15歲以下男子。

所以你知點解丁屋係for男

咁露體狂小丁咪

丁係撚口係閪

好醒

點解男仔係用丁字代表

因為有丁？